[6架消防泵車] 正式宣佈連登已經俾人帶風向正式宣佈

今朝一開連登就見到流傳着一對咁樣嘅字：

個source嚟自幾個連登post，而且個文字敘述係一模一樣嘅：

呢度所有post都係10月10號出嘅，時間都係夜晚10點至11點左右，全部都係exactly一樣嘅字，一樣冇fact check，冇source

然而最詭吊嘅係，最尾嗰幾個post都係密集式咁喺22:48~23:00之間出嘅，就好似有人想推post上熱門，fail左再試，直到嗰個「又係我 消防淪陷鳥」終於上到熱門，就冇再出post啦

仲有一個相當奇怪嘅位，就係22:48~22:56嗰三個post嘅樓主都係最近呢三個月嚟冇出過post嘅Account。會唔會係賣咗Account？

呢段文字係相當引導性嘅，因為佢強烈地suggest我地下次見到消防車唔好再開路。就令我諗返起之前有條片啲鬼佬睇到打哂飛機嘅，就係一條開路比消防車過嘅片。咁到底散播呢段文字，如果係老作嘅，背後有冇動機㗎呢？

我又請大家諗一諗，如果有一段一模一樣樣嘅文字喺網上流傳，而呢段文字又淨係喺連登上最早出現（遲過連登出現嘅有呢兩個blog： ， ，同埋一咋Facebook post（自己摷「6架不到的地區泵車」）），咁個source會係咩呢？如果唔係一份內部傳閱嘅文件，就應該係WhatsApp或者係Telegram。基於流傳嘅文字有highlight而且位置都係同一樣（*號括住），我好有理由相信唔係內部文件，但係如果係WhatsApp又點解唔screenshot呢？

結語：
我認為呢段訊息相當有可疑，請喺有證據確鑿嘅新資訊之前維持本來對消防嘅態度。一來我地承受唔起樹立更多敵人，二來你忽然間抵制消防但係又唔係向外國解釋只會令國外文宣戰線全失。我懇請大家繼續對所有有引導性嘅資訊保持懷疑態度，一定要fc咗先好炒熱佢，未fc就大大隻字寫未fc。

願榮光歸香港

幫手upvote

P牌推唔到post
求幫推

tui

認同

嘩屌
我都feel到有人想洗熱門
原來咁多鬼

係，支娜01好識得扮自己友分化帶風向

Hk01 又出動

連登極多鬼

自己用 google advanced search 其實已經可以搵到好多蛛絲馬跡。求下大家推呢啲未fact check嘅post嘅時候，唔該先做一做功課

push

pish

推呢個..
希望前線自行判斷, 無論做咩都唔割

我只係想講，乜文宣都係事後補救，好似美心/360咁，但係你事後嘅解釋居然係一個未fc嘅流傳訊息嗰陣就真係笑大人個口

推推先
手足可以提高警覺
但的確可以保持行車距離先！

721811831101

Agree push

standby 理論上會跟住警方車隊中間/後面
點都係路障另一面，唔存在讓唔讓路既問題

推 要畀多d人睇到

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

嘩，咁爆都冇人推？

死黑狗想分化消防

我係講緊「消防係佢地嘅人啊，乜車都唔好俾佢過啊」嘅心態

推

深夜就係猛鬼時間

唔好捉鬼，大家要自己醒目

唔出奇行動post永遠都推唔起

Push

唔可以有
但上策係打遊擊，搞完閃，自己走先唔洗讓黎讓去

根本係咪事實都唔好搞消防
拉一派打一派要教幾耐先識

10月11 星期五
1030-1830 HKDI設計大道 聲討及悼念學生VTC罷課集會
1230 聲援被捕保安及受害學生遮打快閃
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
2100 18區商場和你唱
2030-2300大埔和你拖 阮鄭夢芹至風水廣場
2030 荃灣地鐵站地厚天高放映會

10月12 星期六
1300 黨鐵商場和你Shop 連城圓方德福綠揚城青衣城popcorn
1430 感謝醫護消防傳媒保安行 尖沙咀海濱公園至九龍高鐵站
1500 反對緊急法遊行 尖沙咀鐘樓至深水埗運動場
1600-1700 沙田新城市廣場中庭蒙面大派對
1800-2200 葵青和理摺 新都會廣場平台草地
12/10 1400- 14/10 1400 銀髮族警總靜坐48小時

10月13 星期日
1100 SUCK罷鷲
1600-1900 我想香港I wish HK願望紙鶴集氣大會 尖沙咀海濱公園
1400 18區遍地開花

10月14 星期一
1400 銀髮族警總靜坐48小時結束

PUSH

唔ddos係有理由既

o

唔係想話樓主 不過我前幾日搭車親眼見到幾架消防泵車係政總 而啲消防員同啲狗係有講有笑 仲教佢地點用消防啲器材
利申：講大話死全家

【置頂直至煲底相見】連登分化風氣不可長

樓主摩擦力

真係有人會搞消防？
唔好讓火燭車過係保護自己姐

推 記得全部人都Block柒放流料嘅Ac
唔止個啲post嘅樓主 連內文一唱一和嘅五毛都要block

三毛同一時間開工，
開差不多既post洗版

認同， 幫推。

呢個真係風向警告

全部post短時間內爆出黎係好可疑
我信樓主

發現

推，一到夜晚啲風向就出哂黎，所以家陣我八點之後就唔上連登

共產01

Ok
但係要作為一個fact checked嘅消息我地要圖
我信你唔代表人地信你

最後一個post 果個係真消防
點睇？

有無可能係幾個真消防員不約而同地爆料？

我琴晚見到同一段字四五次都覺得怪怪地

成個連登依家無三個月前咁易有嘢傾到

推，保持獨立思考

我見個個post都無source求fact check，就當睇唔到，BTW其實呢d野根本唔重要，如果係真，記者一定影到，就算係真，又無得提防，都無野好提防，呢d消息真係推來都無用

希望大家睇完行動post就順手推一推
推極唔郁

太多膠post上熱門
唔明連登仔用咩標準俾正負皮
推

Pish

咁cap圖呢？證呢？點解全部出嘅都係同一段字？

我都可以話樓主帶風向
係狗想跟消防一齊穿rb

認同 幫推

最重要呢啲post都有一個重點

就唔叫人唔好當消防係自己人

樓主分析有理，確實相當可疑

真係好多鬼
我哋係唔會好似謝振美咁樣割消防手足

幫手推依個

連登根本比人入侵哂，唔發覺呢排無ddos咩？

我可以答你係真 高層消防已經跪低左 可以起我底睇下我信唔信得過

消防遲早反，痴線

Advanced search

似係D警嘗試拉攏消防為伍
怕消防撐警

有道理

巴打高手！P牌幫推！

收皮LA 垃圾

自己判斷 唔好準信lihkg

唔係拉攏 係消防高層已跪低左 前線消防手足都冇辦法

推呀！！

cls

消防巴

唔講其他，D post 響呢單野之後一次過出現。

<<民間記者會稱收近二百消防救護聯署不認同支持警隊聲明>>

我信消防救護。

一定唔可以搞消防！
想拖消防落水！

Tui

連登仔訓醒未

而家好撚多人盲推，一係就蠢過豬一係就假AC

文宣要人、不分化、不被捕、兄弟爬山
連登五毛滲透嚴重，大家要帶腦睇post
最新技倆：煽動最激進/冇底線暴力行為
指責冇人做、唔做嘢、完啦、失敗啦
然後推大量呢類post上熱門打擊信心
另外，五毛已經識得整文宣，文宣互毆
總之頭腦要清醒，好易中伏（中過伏

國際戰線：Connect世界支持自由民主
1. @dmorey 撐港被NBA打壓
2. 香港人Blitzchung撐港被暴雪公司打壓

政府損失：0人，民望、信譽跌至谷底
香港人損失：2363人+多人曾經活著

Signature簽名檔：守護香港，深層改革
抗爭轉型及進化建議：持久戰拖垮邪惡
重要目標：11月24號區議會選舉、香港民主及人權法案、和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子（文宣解釋）
創意活動：抗爭融入生活唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？18區和你傾、流水式返學返工#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
@Template@Version 2019.10.11

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
15.假對話，真緊急法：獨裁特首
諗到再加
Sir, my concern is not whether God is on our side; my greatest concern is to be on God's side, for God is always right.

第一日上連登?

樓主好波，係呢個時勢咁冷靜地處理資訊作出分析好可貴，一大堆唔知風外撚定大中華膠乜鳩野都share 一餐好撚煩

我愛樓主

願榮光歸香港

運動依家去到4 個月, 內部積累左唔少矛盾要處理, 例如傳統既勇武vs. 和理, 裝修vs. 唔裝修, 圍狗屋vs. 唔圍之類, 因為政府既不動搖, 令到有思考能力既我地一定會諗：正底做咩先會有用？

矛盾出現係必然. 敵人就必然會利用我地既矛盾去製造衝突, 所以任何時候都要用理性去思考行動. 我地唔應該放棄FC, 亦唔應該傳閱無經過FC 既事, 最佳處理就係負評上一頁, 言都唔好留免得引戰.

另一件事就係敵人會利用我地既怒火引向街上, 會用唔同既方法係短時間內激嬲我地, 包括用唔同既傳聞, 片同相, 或者係濫捕, 情況就好似諸葛亮係五丈原之戰入面鬧鳩司馬懿一樣, 串佢係女人係廢柴, 迫佢出黎決戰, 你估全軍上下日日畀人鬧唔嬲？ 但司馬懿沉得住氣, 諗過度過知道佢糧草不繼, 死守即可, 結果大家都知. 我既建議唔係希望大家唔做某d 事, 而係希望係做任何事前先徹底思考前因與後果.

消防係唔洗搞 只要唔好比消防車入就得 消防手足自己都唔想入黎
再加上依家係要消防手足幫手清路障 頂盡都只係好比佢地清到架車入到黎既空間
最好就乜都唔好比佢清 叫佢地收隊 前線消防手足都係被逼

P牌照推

D５毛不停吹風
藍店扮黃又要裝修
藍絲上FB講2句又要裝修
係要周圍辣火頭

...

陣間遮打見

推到有消防巴打出黎講兩句！！

淨係呢點已經好可疑
係班狗想分化前線同消防，阻止消防去救，由得場火燒大

好多人又唔記得起底

支持理性分析，一樣野而家好撚多同類post

P牌無力推

咁消防係咪救roadblock d 火/警署嘅火？
呢d值得去阻喎

推唔到都推

真係扮得好似
我都跟咗幾次sorry

冇見過篇野

[置頂]仲做浮屍推理？集氣搵佢男朋友或友人出黎好過啦

屌 我無用呀 要推撚到識佢嘅人先有方法搵到真相呀
9推理真係無用架...
推上去呀 再唔搵人就連唯一線索都會被消失

重要 推

原po主仲要p牌 樓主摩擦力好強

hk01

推上去

其實連囝要諗下有無得自動整合一模一樣既po
就算新聞po都有類似情況，比人帶風向又阻礙討論

樓主都係P牌

同埋消防單野係堅既，我朋友係消防

冇source一律當fake news

樓主如果消防單野係堅既，一係你開POST 道歉，一係我追擊你條撚樣

推推

其實樓主有冇睇晒 又係我 消防淪陷鳥 個post

幫推

屌其實你阻住消防班人 佢地都冇所謂啦 有必要將啲咁嘅新聞放大咩 係堅係流都唔俾佢地入又有咩所謂

其實好簡單 唔洗估嚟估去 直接搵個消防巴出嚟講清楚

推，呢類post好重要。

支那01帶風向

推呢個

到時出去掟多幾支酒咪知囉
成日討論埋啲唔等洗嘅野

樓主講得有道理
如果單獨一架消防車應該要開路
當然警車+消防車就唔使諗

如果有狗扮消防/坐消防車嘅話
就一定要俾傳媒影到同煲大佢
咁下次我哋唔俾消防車過就名正言順

好，麻煩開post有證+連登編號，俾多啲details，我去你個post道歉

緊要 快啲推

+1

Push 唔好比佢帶到風向

原來“又係我 消防淪陷鳥”個po 個位樓主係消防巴 佢已經fact check咗啦

冇圖，好難肯定係真

同埋點解係exactly同一段字嘅？

認同 可能比人爆左ac 原主人搵唔返ac用

冷靜好重要

好彩有人分析

應該係某fb page出咗呢篇嘢再fw上嚟啫

我係我個消防fd 度都係收到同一段字
唔好以為自己好醒發現咗乜嘢驚天大陰謀

多謝樓主咁有心機整合
呢個幾月連登被利用帶風向得好嚴重
大家要獨立思考呀

好推

多謝巴打分析
同意你所講，
連登好明顯有人帶緊風向，
用緊台灣選舉時韓國瑜當選既模式，
希望真正香港人要留意並齊心抵制，
行動post係最需要推post，
請大家齊心推行動post

ys

推！

FC好重要

但果個巴打索係長期爆消防料
仲有
有一跳樓有巴打建議去掂一掂死者係咪已經凍左
有十幾個人係度屌
如果你當佢係你手足 點會唔希望佢既死水落石出
好似好驚你係死者身上得到啲咩證據咁

而家我地要做嘅，係感召其他受害人企出黎證明S 小姐係可信，而唔係浪費時間討論S 小姐是否可信

推 要理性分析

推，黑警毅進狗帶風向，block user先

help push

嗰幾個開post嘅全部block

推，不要分化，

支持樓主

心水清

FCFCFCFCFCFCFCFCFC

唔睇連登，用返fb tg 算

前線消防一定係係朋友，局長就食屎啦。
但點到一定要先孤立黑警，要佢哋千夫所指

推 多謝手足facr check

黑警死全家

推
點都好 唔好再幫自己樹立多個敵人
我地應付黑警已經好辛苦

真架屌 已經跪低左

總之我信消防前線有好多好人

連登好多狗狗 小心la 好易奶野

件事係真
信唔信由你地

謝提醒
發現其中有開POST既三毛已經BLOCK左

831

完全同意

珍
唔好淪為藍屍之流

講左好多次
可能有狗用手足電話出POST

要求連仔每日要LOGIN一次

P牌推唔到，黑警死全家

死黑警屈消防死全家

而家係消防高層跪 無人叫你向前線作對 叫你小心消防車都唔得 笑料

我想講
係真

個晚見住消防車來緊

個個諗住開路
屌佢老母後面防暴落地
而冇一個消防員係車出來

全部人屌哂出聲

果位post主 如果你起底會見到佢長期係消防既暗哨
另打成個post都冇話係開多條消防線，最多只係唔主動拆RB比消防車過

保持行車距離 安全駕駛 小心炒車

Agger

9月勁多大偵探post 已經係用緊同一方法 帶風向 搞散個運動

尋晚已經係咁幫手沉呢啲垃圾po

人不犯我 我不犯人

推左先

樓主好波

agger

支那01

咁係咪消防就無藍？係咪一藍就代表全部消防？

多謝 block 晒

啱

理性分析up

點解你會諗到分析𠵱啲嘢？

我有起過佢底，但基於佢冇個post出過佢張證+連登id，我只能夠當住佢係成日吹消防風嘅巴打，即使佢有幾咁真係似消防巴

Thanks 開post既都已block 可以下次見到佢地 提醒大家係鬼
但身為火魔法師 我都唔建議任何時間開路比消防救防
1.火係我地朋友 做路障 開路比消防救熄 咁狗衝埋黎點算
2.有前科狗車跟消防車尾
3.消防只係盡忠職守 唔完全係朋友 但都唔好敵對
建議開路前手足問下消防去邊 熄路障就唔好讓
燒鋪果d難控制就讓 睇清楚有冇狗車跟

認同。消防車救人架

同意，幫手推。

深度分析，推

好post
真fc

事實係消防內部真係傳緊呢啲
但仲未確定係真

強po 推

如果真係傳緊，介唔介意cap返張圖，俾多少少可信性

而家上連登真係要冷靜

推，樓主心水清

我都係問一個好熟既消防friend講
得whatsapp截圖證明唔到啲咩所以無upload出黎
我再問下佢有無啲實際既文件係證明到傳緊呢樣野
我盡力幫大家搵到實際證據FC

Cls....推!!!

幫推，依家好多風向post
只推行動 post

資訊很有用

首先啦，如果樓主有起底會見到佢曾自爆過自己係消防，有post過證，先唔講宜家係咪本人，曾經既佢係消防呢個可信性係高既。

然後啦，佢其中一個post係要求del自己身份認證既post，怕督灰。由此可見呢個樓主個段時間係怕因為被查而要消滅證據，進一步推斷就係佢必須有一段時間潛水避過內部審查，所以會出現幾個月無開post既情況。

之後就係呢個叫人唔好讓路被消防特定車輛，呢到講既point其實好針對性而且現況對家用既機會都好大。退一步諗佢既意見就好似冷氣軍師講緊宜家黨鐵隨時會有狗伏唔好搭，聽左無妨，唔聽反而會好似黨鐵咁出賣我地。

咁聽左無壞，我地經不起再一次被出賣，接受不了手足再被當condom去試。宜家對家已經戰爭狀態，我地起碼都要有番啲基本危機意識

推
多謝樓主

無啦啦唔讓路俾消防好似係出於之前有狗車係消防後面
一讓左路就即刻落車拉人
不過果次哨兵有責任既
但未至於以後都唔讓
同埋佢地至人出post啲時間都係深夜
又係琴晚 即刻出左篇s小姐居心不良既post
三毛同mon post狗啲招數都係黎黎去去帶吹風
睇都睇厭啦大佬
不過咁樣都係阻止唔琴風上連登架啊mon post狗

F

有分析，推

消防員咪又打份工 唔需要當佢手足/敵人

只推有用腦既post

請fc

不嬲我都支持消防員

敵人狂推狂出既post = 帶風向， 有智慧既人就明

愈來愈多骨都人

push 好大風

要推

推唔到

再推

大家小心喔😣

TUI

事實連登轉變緊!搞到我呢個星期都睇少左!行動post好少!散文集就一蘿蘿!完全唔想再追!Admin真係要諗辦法搞搞佢!我除左睇日程表…真係唔想再睇重覆post…又或者係咁倚睇下有咩更新事項…求下Admin快諗辦法點整理…又或者大家認真配合下…唔好乜7都出post…學下專心做CD-ROM同純留言

推推推

樓主勁似求驗傳媒，詳細分析

可能佢地都係喺連登睇返嚟

係都唔出奇
最好笑係佢有啲其他局既同事既啊頭
問返佢同事係咪真

要小心 block 佢

內部真係有傳 冇得fc
唔好再放消防入

Push
除非有狗由消防車救護車衝出來
如果唔係我點都唔會信

Hi mon post狗

WhatsApp截圖唔係完全冇用
如果有幾個post，幾個post嘅WhatsApp圖都係唔同人cap嘅，字體大細唔一樣嘅，背景唔一樣嘅，時間唔一樣嘅，咁起碼我可以相信世界上真係有個WhatsApp group傳緊呢樣野

認同

帶風向撚迫不及待想要我哋樹立敵人
又可以拉攏其他機構
好似尋日黃店感謝日
無端端有人話順便裝修紅藍店
根本無聽過
啲警犬想煽動其他人去做
因之前黨鐵被臥底狗破壞時
太過7
被人發現兼揸住證據

依家勁多鬼

我睇完果個消防post之後，連理都無打算理，佢既行為好可疑亦好失敗，大家繼續集中推行動post上熱門啦

睇到其中兩個post果陣都懷疑有鬼，
起底發現近依兩個月至活躍
其實有冇得叫連仔將可疑ac ban咗佢

發現大家唔多自己做fc
靠晒人地做

同埋 大家唔好覺得 係個post 最下面果句 加句光復香港 時代革命 就覺得係自已友 fc左

口號up就得 您唔會知佢係人定係鬼 就好似大家識嗌 香港人 反抗！

咁係咪真係咁多人反抗啊

自己 做多少少 唔好懶

只要fc左 就唔易比人帶著黎走
佢地係唔會夠我地嘅 fc鬥 fc鬥 fc鬥 fc鬥

係
自己google下先推啊

但佢好早喺消防未開始介入件事嘅時候已經話自己係消防

唔通佢當時已經預到今日可以帶風向？

我愛消防

高層跪低，大家唔好再信消防，前線已經屌晒鬼

係真的
會都開撚埋

老豆搵仔岩岩出左篇野

樓主好勁

push again

真嫁屌，今日開始行呀

多謝樓主fc

推 心水清
但現場既都要細心留意住 我覺得再多既post都冇用
出到現場就知咩事

呢個要推

又係我 消防淪陷鳥

23:00
依個post 樓主好似係消防

多謝樓主整合
好值得參考

多謝樓主分析

好撚鬼
推
大家盡量block 哂d鬼先
仲有咩消息都要過濾下 唔好盡信

有一個post係真消防員開
6月開始已經支持呢場運動
包括叫示威者唔好咁易輕生、小心消房車車cam 以及喺民間記者會前已經講過8.31有消防講大話

連登不嬲都有五毛洗版組
但舉你呢個例子未必恰當

屌，呢啲post真係要推
推推推推推推推推推推推推推

推
紅色五毛警告注意！！！

以前正路唔會掂
而家咁多可疑案打死會掂

消息係真
有同屆師兄守油塘確認咗消息
大家星期六日就會親眼見到

利：消防

p

好
星期六日哨兵ready

連登神探

講中左，對家在拖時間，
在空檔不斷出fake news攻擊示威者平台誠信。
連仔好快中招，仲會奶大單野。
我地要留一張王牌去反擊。

就算真人取下戴口罩爆料都要保持行車距離。
讓子彈飛一會。
（唔記得李柱銘點樣比條肥仔跣到仆街？）

廢中我話，而家已經變成民族之間對壘，
雖然對家之前2個月仲幾十年方法去做。
但9個月，明顯已經動員由另一班人接手左，
國家級動員去處理香港人。針對沒大台既缺點去打。

佢地之前做既
1. 直接、間接鼓勵社會各界去睇連登。
2. 網絡攻擊連登，做壓力測試。
3.開始在各處點火頭，利用連仔批判思維互相攻擊。
最基本例子：正反方面互相攻擊，其實2邊有五毛帶風向。
4.手足帶頭認錯，衝出黎柒。

佢地做緊既
1. 黑警陰謀論，令我方人員失焦
2. 過失放大( 大量檢討分化post)

佢地下一步
1.引發罵戰，攻擊admin不公.
2. 有人鼓吹去另一個平台

認同 黑警失晒民心係因為佢地唔人道
我地要保持最低限度人道底線
等同神獸「鶳」 人地唔攻擊 鶳唔會主動攻擊
到時讓唔讓俾消防車救護車 咪交俾前線決定
佢地決定唔讓既 文宣咪同全世界解釋個原因
呢場運動既主角係香港人 唔係西方國家
佢地肯幫 固然係強心針

願榮光歸香港

支那01應該係請咗一大班同我地年紀相若, 但個腦生喺屎忽度嘅垃圾去幫手洗post, 所以個post大家會覺得好自然, 唔似其他藍屍膠post咁

push,樓主比like

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

樓主靚整理

推唔到都要支持下

不意外

多謝你

有消防朋友confirm 有6架泵車要做特別車輛 今日已經生效 有事 d狗要求 就要出動
不過職責係咪同消息所講一樣只做d狗既order重有待FC

push
有用post 全部沉底

推爆

True, Fact checked

如果要讓路就唔好玩火魔法

Thanks for reminder

整理得好好
成班popo block得

一定要推

終於有人分析
推

無錯 未FC 要回 都不推文先
而家日日一大堆風向撚睇連登都睇到眼花

比人帶風向左好耐啦
依家都無咩點睇連登
睇返自己d tg group同Twitter好過

之前開po 提大家小心有人帶風向 結果一開大量負皮
不推文回覆 淨係識話我冇開過po 我叫佢哋反駁我嘅論點就全部消失晒
大家可唔可以理性少少 用吓個腦 唔好一見到人冇開過po就話人係鬼 心淡

好撚心連囝bam撚曬連班撚樣啦

又未駛block嘅
留定兩秒距離

最主要係呢啲訊息都係消防員內部傳來傳去嘅謠言，大家保持警覺囉。

201個消防表示支持之後就想玩分化

Aggar

最近係小睇連登，twitter 仲好睇

我晚晚都屌

叫咗admin ban5毛ban假ac好耐啦，係都唔做咁咋
俾班撚樣搞死連登先開心

啲假消息假fc撚已經搞到立立亂
admin重唔做野

如果堅料
到時一人一投訴信俾消防處長
此舉令消防正常服務受阻
俾返啲壓力佢取消做跟尾狗

連登依家好多鬼
你睇下朝頭早討論性侵單野
下就 就話警察投訴課跟進

pish post

唔妥消防唔妥到出晒面, 6ou以為人地會信

need fact check, 否則鼓勵示威者去阻消防車, 可能是想加深民憤

「泵車也不可離開警方車隊」

見到消防跟狗車出再算
我記憶中呢幾個月消防都唔係同狗車一齊出

我意思係得我同個FD既對話圖 (係朋友圈子GROUP入面傾)
BTW 問多左啲 佢都直言話無文件證明啲咩
不過除左呢樣野 佢有提過其實好多工作上既order都無 black and white
唔淨止呢個係內部傳緊既「消息」
總括黎講 都係未FC到 但可以肯定既係即使係真 都唔會有人FC到
因為都係上級口頭上落ORDER居多

Fd老公係消防，係真既，佢冇必要講大話

block哂5個

正解 我朋友都話暫時好多嘢係口頭交代
暫時得份文件講叫做特別泵車
做d有化學品既火警
但冇提過要跟警察

所以我就算好想有人理, 都唔開咁多post

文宣idea , 召喚美術巴絲

自己諗，前線會有判斷能力

樓主屈鳩幾個開post 既巴打係鬼
有冇打算道歉？

push, need fc

等我block 哂佢先

幫推10連

1/10

幫推10連

2/10

幫推10連

3/10

幫推10連

4/10

幫推10連

5/10

幫推10連

6/10

幫推10連

7/10

幫推10連

8/10

幫推10連

9/10

幫推10連

10/10

有合理懷疑！！

今日狗會證實左係真

推
消息真定假都好 保持兩秒行車距離

唉係真我要屌all unit老母，依家仲有其他安排

長推此post

遊行無用，勇武無用，連儂牆無用，民意開始逆轉，開始攰，好想死，仲唔散係弱智，仲唔衝係嘥氣，條例已經死亡，警察已經內鬨

推
721
831
101

help

嘩嘩

捉路捉得好
推

推呢個 保持行車距離

NOW：警方與消防處就示威活動行動訂立協定

唔同人貼一段一模一樣嘅字都已經覺得好奇怪。

NOW：警方與消防處就示威活動行動訂立協定

原來係真㗎

HK01

堅料嚟

炒晒車喎巴打

樓主先係鬼

不要讓hk01得逞

點帶風向？
鬼樓主上水啦

樓主出黎啦

推。

其實上次話民生係360嘅幾個post，我都嘗試用左類似嘅方法去推論係有人刻意出fake news帶風向，但件事好快停左討論我就無出post

我建議大家不妨花多啲時間對比下啲重複嘅post

唔fc既後果就係好易比人帶風向
每日都有新既陰謀論
個post講兩句就一班人讚同加幾千正評
咩都唔思考 見要post就信
講句fc先就會話你係popo
連仔一日唔解決依個問題只會令大家放棄

周圍都係鬼
而家鬼到叫人自己送自己入新屋嶺

好撚柒多
同埋搞到勁多分化